最愛點心 麻蓉包

知唔知邊度有好食既麻蓉包買？
好多酒樓都冇哂😞

決定前聽一聽

百樂門見過

美心皇宮好似有

紫荊閣

反而想食懷舊千層糕唔知邊到有

自己屋企蒸有冇好選擇呢？

蓮香居